{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009716",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 베리식스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約時に客室人数を追加する場合、追加料金が発生します。 宿泊料金は2名入室基準であり、特殊客室であるパーティールームなどは直接入室人数の確認が必要であり、1名追加料金が発生することがあります。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊で入室を拒否される場合には、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合には入室拒否及び払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。 客室内の物の破損や盗難時に刑事処罰を受けることがありますので、気をつけなければなりません。 入室利用についての追加案内はありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約時に客室人数を追加する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "予約時に客室人数を追加する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室はありますか？",
            "answer": "特殊客室であるパーティールームなどは直接入室人数の確認が必要であり、1名追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金が課されますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊に関して何か制約はありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。未成年者の男女同室での宿泊で入室を拒否される場合には、キャンセルや払い戻しはできません。男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合には入室拒否及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、退室措置はとられますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難に関してどのような措置がありますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがありますので、気をつけなければなりません。"
        },
        {
            "question": "入室利用についての追加案内はありますか？",
            "answer": "入室利用についての追加案内はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 501
    }
}